真心想問 聽日太子被圍捕點走？

已經宣傳左10.31 去太子拜祭，藍絲又已經吹雞搞場大龍鳳，港鐵2點閞太子站
黑警又係太子多次圍捕過，玩到熟晒
今日屯門咩情況大家有眼睇，只問一句
聽日太子被圍捕肯定又拉幾十個，可以點做？

反抗

可以點走

裝備永遠唔夠黑警黎係基本
思想準備都完全跟唔上局勢
你覺得點反抗？

不嬲都要自己執生
你喺到講幾多都無用 啲狗都睇到晒啦師兄

思想再跟唔上就無得打 正面點都唔夠黎嘅就背後黎

人數優勢
同埋唔好成日攞裝備嚟講
要玩大把嘢你玩
係你唔敢玩啫

無錯，去前睇定地圖，太子東南西北路路通，最緊要望完地圖入腦先

人數優勢
就係冇人想做最前果個所以次次都向後逃走哂

根據今晚情況
太子好危險
站附近係咪應該淨係悼念同獻花和理非？

太子狗方面太多支援點
遊樂會，石硤尾警署，深水埗警署
走係真心幾難，得去旺角一個方向

而家點會知班狗用咩戰術點圍法
出得去真係自己執生,最多咪著平民裝去行返上行人路囉

盡量離開馬路/狗車

小心跟蹤

和理非去太子
勇武去其他地方 快閃開花

可以考慮重狗
轉18區悼念活動

聽日目的唔係圍狗屋, 我諗好多人只係想擺低支花悼念一下

你信?
一係派鬼叫人圍狗屋
一係派藍屍引戰狗拖時間

聽日實一堆送頭

r太子站下午兩點閂門」已經預告咗wowo個game plan啦。點解要跟佢地個timeline/劇本呢？

lkf

做冷氣軍師，一定唔怕俾人拉

Guo